小肥唔係我偶像 又唔靚仔

但佢次次唱歌都好撚好聽
隻隻人地啲歌都唱到聽出耳油
自己啲歌又正

好撚佢去紅館呀
連登仔幫推

好有熱誠

hehe

整幾首黎？

時光機 寵物

剩係識呢兩首加多首高登歌

負親

so what ? 聽歌啦
實力男歌手

負親
聽到喊
好撚正呀小肥

推
好唔公平
姜淘唱到咁都有人捧

小肥好聽到咁又唔紅

七十五分
冒雨
門戶之見

邊撚個傻西偷偷留下負評

冒雨又係正撚到傻

勁到仆街

推

呢首好正，小肥x小明x6號。但係好似連台都無派過

藍定黃

睡前服呢隻碟真係好正

呢兩首夠佢唱一世